（相認）美麗華GU相認區

你好 GU美麗華店

做過期下餐廳 幾好做 經理好人 不過高層好傻系

最近先入職

。

幾錢人工

11500-13500

琴日入職 你好

我係p店長

Hello u記店長

D女係咪好正

相比下 美麗華gu d 女sales係高質過樓上u記

同場的經驗

LM

做下part time 好喇

FT點申請？
冇經驗收不收